澤豐花園女子死亡丈夫涉謀殺被捕 警方循感情方向調查

屯門澤豐花園昨晚發生殺妻案，屯門警區助理指揮官(刑事)陳諄諄女警司交代案情指出，53歲死者是家庭主婦，58歲涉案丈夫是廚師，死者頸部及面部有利器造成的傷痕。警方將循金錢及感情方向，調查兇案原因。

陳諄諄稱，兩夫婦育有一對成年子女，案發時子女並不在家。晚上約11時30分，涉案丈夫往青山警署自首，聲稱與妻爭執及用利器硬物襲擊妻子，糾纏期間子妻失去知覺。警方衝鋒隊接報趕至上址單位，破門入屋發現女事主昏迷倒臥睡房床上，現場佈滿血迹。女事主送院證實死亡。她右面頰有2厘米傷痕，右頸亦有4厘米利器造成的傷口。兇徒手部亦受傷。

根稱法醫官初步化驗，女事主除了面部及及頸部被利器所傷，右眼眉骨及雙手手腕亦有利器造成傷痕，死亡時間相信在昨晚11時至11時15分。確實死亡原因，有待剖屍作進一步化驗。

陳諄諄表示，警方在大廈垃圾房搜查，撿獲由兇徒棄置的一袋垃圾，內有懷疑兇器的一把鉸剪及血衣。她說，案發家庭沒有家暴記錄，警方將會向金錢及感情方向調查。

貧賤夫妻百事哀

男戶主係廚師
應該都係個d廢佬又大男人脾氣

廚師唔一定係大男人脾氣嘅，大把唔同職業臭撚過廚師呢啲人